想買部超平Android機

想買黎做後備機，唔洗快唔洗多功能，簡單上到網即可，牌子無所謂，規格無所謂 $300有無可能買到？

米

二手一定有

二手

去啲細舖大把
不過睇你簡單係咪真係簡單

印度嗰部

二手小米

日係 2手機. 2,3 百又有NFC .

Nokia 1

cmhk

3310

lg optimus g

紅米 for HK$150 3部買晒$400